[GAY] 你地初初點發現自己係GAY ?

同心儀既男仔一齊會有性興奮 ? 扯扯地 ? 硬硬地 ?

我本身對女人既興趣都係源於見到心儀既女仔
會心跳改變(傾向加速)
緊張左
有時會扯扯地, 硬硬地, 會有性幻想 , 想扑條女
又會日思夜想 掛住佢

想問GAY既巴打
你地係咪對同性既男仔有類似既興奮反應 ?

p.s. 懷疑緊自己唔知係咪gay

咪就係咁囉。。。

我記得我第一次發覺自己真係鍾意一個人係嗰時影左佢一張相（只係純粹周圍影），之後望返張相覺得佢好似個天使咁，跟住慢慢就想同佢進一步發展。不過最後佢係直，所以無計。嗰時中三。。

其他GAY 巴都係類似

唔同

係點

覺得想同嗰個人更加親近、有好多嘢想同佢講、有好多野想同佢一齊做又會成日諗起佢

小學兩三年班已經知，有個大哥哥同我補習成日都拖住佢隻大手板好有安全感。同屋企人睇港姐，問我鍾意邊個，我都勉強地求其答因爲無咩興趣，反而好鍾意睇港男既泳褲環節

我最有印象係讀小學嗰時睇楊過套卡通，嗰時好鍾意j佢赤膊跌入情花谷，嗰啲呻吟聲

樓主Pm me

小學D同學好鍾意玩閹JJ(隔住褲狂渣JJ)
果陣好容易扯
慢慢小五,小六發覺自己對男人特別有興趣去望

睇奧運跳水直播覺得男仔個body好吸引

有啲人天生，有啲後天
我估我係半一半，一黎全屋企一出生就女人多，二係細細個讀男校，環境因素影響
利申O3